已經預見十一月區選結果

選舉主任DQ哂班傘兵+泛民
上去投訴就話你暴動/煽惑暴動
出哂防暴拉哂班人
11月區選如無意外得班保皇爛橙揀

就算有小貓三四隻入到閘
維持票站治安都係黑鼠睇
成個票箱換左都仲得

趁而家美國條bill未過
加緊製造文宣推上國際
揭發港共戒嚴式搜捕

係唔係都DQ左先選完咪比你上訴lol

邊個仲驚你告暴動呀 屌佢老母

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈